[統計]呢到有幾多勇士係用儲水式電熱水爐

仆你個街越沖越凍
就嚟拆撚左佢

用儲水式電熱水爐的勇士
用煤氣爐的仆街

正已評

煤氣爐沖凍水點睇？

侵侵點解個個post 你都入得咁快

評已正

弱智唔係討論範圍

勇士！

用左廿年

快手沖完就ok la..基本上都夠用

用左八年，好似冇之前咁熱

生死時速又黎

用左15年勇士

估唔到係勇士多

次次都沖到最爽嘅時候先發現無咩熱水剩 即刻急急腳沖完

應該係唔沖到冇水剩唔願走

用家
上兩個星期壞左，到今日都仲未沖過涼。

啱啱先用完儲水式爐沖完

晒鳩氣

點樣可以唔沖兩星期？

爐氣熱水爐用家表示強烈恥笑

我用木桶沖涼 好羨慕咁多位巴打

你要用就用一世煤氣爐，如果唔係他朝君體也相同

真男人

用柴燒水

15分鐘熱水

5分鐘內洗好頭
10分鐘內沖好身
30s內刷好牙

其實平時都夠用，落雨一濕凍想沖耐少少就仆街

你地有冇人係一路開著個制煲水一路沖涼

我
唔記得開個陣囉

我忍撚咗垃圾儲水爐廿幾年
嬲嬲地早幾年轉煤氣爐
真係天堂與地獄分別

我屋企如果唔咁做，五分鐘啲水就開始唔熱

之前用左廿幾年電爐 基本上5-6分鐘就無曬熱水 沖涼+洗頭死撚緊 一直都想打撚爆佢 而家屋企裝修完換左個煤氣爐(每分鐘能夠輸出16公升熱水) 爽撚到仆街 返唔撚到轉頭 晚晚沖半粒鐘 煮撚熟自己先抹身

買屋一定裝爐氣

就算用電都買即熱

有個絕招本來淨係想落比之後既子孫
細佬我沖涼會開到啲水好似流出黎咁 咁就少啲凍水溝落啲熱水到 熱水就襟用啲 sor for199999

一路煲有可以支持多一陣

屌 把撚 比盡你多1分鐘

我今日個熱水爐壞咗

我呀爸為左慳錢，裝修完轉左儲水爐

好過冇啦

用媒氣廿年有多
堅正

開細d 水力可以沖10分鐘

除左講恭喜唔知講咩好啦

得幾度果啲日子要沖快啲
全年有幾多日真係咁凍呀

用左十幾年 未用之前係煲熱水去沖

唉 真係慘

把撚

煤氣撚表示熱水源源不絕

試過用到關哂凍水都唔夠熱, 呢個時候就要關到個熱水勁細, 咁樣個輸出就會慢過佢煲既速度, 慢慢就會熱返, 到時再開返小小凍水

有啲日子真係諗過去政府體育館到沖

一分鐘對儲水爐 用家來講
簡直係奢侈

各位儲水爐用家試想下沖完涼
可以企住沖多一分鐘

爽過吸毒

煤氣單嚟你就知仆街

Btw 上網搵嘅維修熱水爐師傅有冇伏？

9分鐘內完成

勇士

洗頭同沖涼要分開

上年冬天試過壞爐
平時已經凍死，到最後都係唔放過我

搵法式麵包打柒老豆啦

唔係要搵煤氣公司派人嚟整咩
利申鳩吹

今日打咗去幾次都冇人聽

佢果個好似係濕鳩電爐 關煤氣公司乜事

冬天沖涼一定五分鐘搞搭

勇乜撚嘢士

你估我想咖咩屌

我地既意志更堅強

去做gym果陣沖埋
但其實屋企有煤氣爐

夠環保
用少啲水
有乜好恥笑

煲滾啲水倒落個桶到沖

會唔會有人一路沖涼一路刷牙

吓 點解要熱水

當熱水咁珍貴時，你係會盡情享受每一秒鐘的熱水，已經冇時間做其他野

由細到大都係石油氣爐

一路沖一路刷
唔浪費水

又打唔通 我想沖涼啫

巴打浸臭鳩味實好濃郁

用足廿幾年
冬天返早六點沖涼鍛練真漢子

我都用緊，不過今年轉左個慳水花灑頭，可以沖耐d.

天氣一凍d就可以入黎恥笑

煤氣撚沖一個鐘都得
沖得太耐會俾老母屌我嘥水

沖5分鐘就好出番嚟啦

試過有年好撚凍嘅新年喺大陸，玩到凌晨先沖涼，全身都係泡嘅時候冇熱水
嗰下我終於知道儲水爐冇熱水完全係悲劇
利申平時用開煤氣爐

沖涼加洗頭只少要用20分鐘

利申:由細到大都用煤氣爐

咩公司嚟 打去冇人聽

睇黎執咗笠
點解唔襯機轉煤氣爐呢

煤氣爐用家
上年有晚打唔著個爐....原來係舊電池冇電
四度夜晚落街搵左三間七仔先有電賣

歷史悠久咁喎，轉電爐啦

冇錢

由個爐到平時駛費，電爐都平過煤氣爐

用緊但未試過用到凍

我老母話熱水爐個制唔擰得，如果唔係會壞，其實係咪真？

約咗呢間聽日整爐 但睇留言好似好伏咁

搵左就唔好諗咁多，聽日上嚟報告下

聽日報告點樣俾人當水魚

唔好先入為主，網上有幾多真幾多假
好運啦

永遠記得10度以下 ,個時公屋電水爐，8分鐘內要洗頭沖涼，仲要超慢水，中間要停一停，唔係一定奶野。最仆街廁所係百頁窗，o的風迫入黎，咁多年後我諗都失去左呢種求生投能。

而家用電子恆温18升煤氣爐，廁所裝修又ok本身又裝左暖氣。

恆温set左39度想爽幾耐都得！！
不過話時話真係唔好幫親town gas . o的爐又貴又垃圾， 自己上網睇下其他電器網，3幾千又平又好用。 town gas o的爐好多時夏天過熱，冬天又唔夠熱。

未用過其他

電即熱唔係到到都裝到， 3相 18000w唔係貴價新私樓都做唔到，而且電費超貴，唔化算，又易壞。

有時超左時，真係要呵尿咁比佢回氣